香港人，我地點走到黎依度? 答應我! 相約他朝煲底再相見，好嗎?

大家仲記唔記得曾經答應左咩?

大家仲記唔記得當初叫過既口號?

大家仲記唔記得自己係點進化?

大家仲記唔記得我地既信念?

各位手足,
打漏左既話，幫我補充一下
打錯左既話，幫我修改一下
我地唔好再犯5年前既錯，緊記好不容易先行到依步
行左咁耐又點可能一次都無錯過，錯左既我地要檢討，諗下點改善，緊記失敗教訓，未來做得更好
願榮光歸香港
各位好好保護自己，奮戰落去，相約他朝煲底再相見，好嗎?

香城教育 最強後盾

應承你

望住手足被班狗嚇到沖散晒
真係好無力同心痛
搞到最後人踩人
冇可能原諒到香港警賊

在煲底以玫瑰相認 gay test

可唔可以順手答應埋我認我做契仔

忠實fans 留名正皮幫推

好

咁嘅趨勢似喺獄中相見多啲

推

iuegbd

唉
我地都唔會原諒班黑警

唔知到時煲底成廢墟未

Pish

推啊

我估未既

士氣PO
士氣+5
推

p

一直覺得呢d浪漫煽情野 好嘔心

各位手足，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增20000幾人(差不多簽署人數的10%)!，證明大家都好希望將佢舉家永遠封印晌大灣區！

嘅然係咁就唔好停了，跟據早前民意調查有7成人唔妥佢嘅，咁我地嘅目標係咪應該set晌490萬個簽名呢？

小弟英文唔好，如果可以的話，亦希望各手足可以幫手將佢推上國際！

唔使俾錢架，簽完再share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝22萬9千了！目標：490萬

又黎浪漫主義

希望提升返士氣

個
「香港人 加油
香港人 反抗
香港人 報仇」

睇到喊咗香港人唔好退喇，我地冇退路喇

其實係咩原因
有啲話震撼彈
有啲話因為自己set嘅rb

示弱

要溫下書，唔好唔記得初衷

多謝打氣

企得太密
黑狗直接渣架Van仔過嚟想撞人
前面手足見到驚咪想向後走囉 點知塞住晒

突然覺得充滿能量

唔好氣餒

光復香港
時代革命